+++
title = "장바구니 미션"
path = "장바구니 미션"
date = 2023-04-25T10:52:03+09:00
+++
# 2주차 목표
![](0c4b88f976fdcd3848cd4f9fb5e2708d.png)
- 인증 방식을 사용하는데 있어서 Spring Security 대신 직접 구현 방식
- 왜 MVC일까 고민해보기

## 목표와 계획
![](99f353a8c1c0da229a7cd071bc414e0a.png)

- 학습 자체를 주도적으로 해야함
- 질문을 계속 던져야함
	- 왜 배웠고
	- 말로 설명할 수 있고
- 질문은 이거 뭐에요 저거 뭐에요가 아닌,
	- 나는 이거에 대해 잘 알고 있는가
	- 나는 이걸 어떻게 효율적으로 학습할 수 있는가
- 목적 없는 학습은 길을 잃기 쉬움
- 목표는 추상적이여야함

### 아래 질문들 계속 해보기
![](9605615bf94cecd8e7635f4ed3cd61e5.png)
OKR 템플릿 - 기업 성과 측정, 방향성 제시 